致各大各地仍在抗爭既手足們 - 地圖 Kolor

陳年黑暗鐵路 沒光線照路
每秒誠實裡默禱 沒有路線圖 常在懊惱
對抗看不見圍堵
維持一貫腳步 是天賜命途
我有權杖卻絆倒 遇窄路彎路 無限變數
似困醬缸裡尋寶
共你陌路上 用聲音緊扣
挽過崖上那雙手
漫天的惡咒 縱使倦透
望梅一刻我已蜜口
沒有光的戰鬥 人失去月球
迷宮裡太多污垢
門鎖會折舊 總有兩手
磨平鐵鏽 妄想覓自由
自畫心內地圖 良心的剔透
從濁流內見水秀
幸得你一起 跟我遠走
這生不放手 因你是所有
全憑一個暗號 像狡兔在逃
我這喉上架著刀
獨個步戰壕 憑著線報
我縱背光卻望到
從來生這世上 命中也是無
抗拒沉默已賺到
踏腳是一步 輪軸有報
我有我冰冷面譜
共你共患難 力擋緊箍咒
挽過崖上那雙手
漫天的惡咒 縱使倦透
望梅一刻我已蜜口
沒有光的戰鬥 人失去月球
迷宮裡太多污垢
門鎖會折舊 總有兩手
磨平鐵鏽 妄想覓自由
自畫心內地圖 良心的剔透
從濁流內見水秀
幸得你一起 跟我遠走
這生不放手 因你是所有
沒有光的戰鬥 人失去月球
迷宮裡太多污垢
門鎖會折舊 總有兩手
磨平鐵鏽 妄想覓自由
自畫心內地圖 良心的剔透
從濁流內見水秀
幸得你一起 跟我遠走
這生不放手 因你是所有

叱咤我最喜愛組合 - Kolor

投啦喂